<統計> 有無人出街唔鎖屋企門

利申無人喺屋企都唔鎖大門
屋企有七部cam射住
屋苑 有廿幾個保安 懶得鎖
我同個保安大佬講我無鎖門
叫佢睇實d就得 新年封500利士就笑到成隻狗咁

55

電子鎖自動鎖

冇鎖好耐
唔係特別有錢邊個爆你格

屌你老母

狗屋係唔使鎖門架！ 傻閪，夠鐘返去啦

有日出街唔記得鎖門，門口多咗張1000蚊紙

屌你老味又發作呀！！
夠鐘返入去啦